%@metapost:aireexercice.mp
%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item Observe les surfaces de la figure 1 et range leurs aires dans l'ordre croissant.
\begin{center}
\includegraphics{aireexercice-1}\par
Figure 1
\end{center}
\item
\begin{enumerate}
\item Reproduis en vraie grandeur les surfaces de la figure 2 ci-dessous.
\par
\begin{center}
\includegraphics{aireexercice-3}
\par Figure 2
\end{center}
\item Calcule leurs aires.
\end{enumerate}
\end{myenumerate}
%@Commentaire: Découpages de surfaces puis recollage.